法國hxh 第四王子能力跟本抄jojo緋紅之王

咁大件事竟然無人講

hxh有出新咩?

黑暗大陸篇算唔算

馬爻吾刀
富奸已經江郎才盡

仲有個黑幫組長係5Jo能力